Hi-Res Seuin Pro X 128GB 黑色 轉讓

係indiegogo back 咗部hi-res player

但由於嚟緊去旅行唔夠筆直 想睇下有冇巴絲有性趣

Link:

已收到確認電郵 估計佢1/2個月內佢會出貨（收到正式shipment會再通知你，我應該頭1/2批會收到的人 因為好早前已back咗）

有興趣就係到留言

價錢暫定$1250 （原本係175USD 而家當160USD咁計）

笑了, 無錢都要去旅行

有性趣

1000$即收

可唔可以推返硬件台個Po

呢個唔記得揀台

唔好意思